如果人生有四季

諗起當年一代宗師嘅獨白想9up
我15歲開始係春天，16歲之後冬天，冇秋夏
大家都分享下

我記得